4月1日，哥哥

😌

😢😢😢

佢死時我先11歲，係近幾年先欣賞返佢嘅歌同戲，佢真係好完美，連男人都會為佢著迷

怪你過份美麗

懷念哥哥😞

秋天該很好你若尚在場 miss you Leslie

波仔練返好個射姿先啦

從那天起我不辨別前後
懷念

曾揚言不羈的心只愛找開心
快慰過了便再獨行
浪漫過一生 盡力笑得真
掩飾空虛的心

一代巨星殞落

00後就無福囉
睇的士陳聽棋坤啦

香港最靚仔最有氣質既明星

死gay佬

哥哥